華懋1400億慈善基金被盯上｜建制派做打手 向華懋開刀為抗疫泵水

本來一直低調、兼「HEA」做的慈善基金﹐終於被建制派盯上，借花敬佛來做抗疫的籌碼。一向是打手的建制派，早前更在立法會質詢鄭若驊 ，林健鋒稱以他認識的龔如心一定會為痛心現時水深火熱的失業市民，叫鄭若驊在法庭排快期，以解救市民燃眉之急。謝偉俊在其Youtube頻道中直斥律政司拖拖拉拉，要求鄭若華「主動幫手處理，令呢筆遺產快快幫助到有需要人士。」

石禮謙向本刊刊再炮轟現時設立遺產監管機構的程序繁複，令律政司真係綁手綁腳，建議立法會修例或定立一條專屬華懋的法例，開Turbo處理善款，石禮謙豪氣明言：「立法會比你哋律政司可以點做就點做，唔使話無權！」梁美芬向本刊透露管理公司食水深，不懂慈善工作但收取的管理費龐大：「我覺得我哋作為立法會，應該Speed up呢個程序，應該要律政司交代佢有冇監管呢個基金。你叫佢整返一百億出嚟比失業人士，整返個制度，功德無量啦。係而家水深火熱嘅時刻。」她續稱曾與龔家了解過，已被基金會炒魷的龔仁心表示有困難情況，沒辦法令基金向前行。]龔如心的遺產中，華懋是最主要的組成部份。華懋擁有逾80個物業管理項目。華懋集團旗下亦有不少靚資產，例如「如心酒店」和「薈賢居」兩大品牌系列，連同The Lily和Conference Lodge，共有近3,000間客房、套房和服務式住宅，遍佈全港。華懋一名前管理層曾表示，華懋持有逾200幢收租物業，全部沒有借貸，年租金收入約18億元。這批絕大部份在早年購入的物業，是華懋的「老本」。至於龔如心生前投資了本港三、四線股份亦已被陸續沽清，套現約13億元，目前華懋持有的本港上市資產規模極之有限，主要是持股約四成的安寧控股(128)，該公司總市值約10億元。

可憐陳振聰夾硬被特衰政府屈踎12年
原來共產黨一早想霸佔小甜甜副身家

港版回血劍

回血回到香港喇

Yummy yummy

回血劍斬到嚟香港

大家諗正常基層家庭畢業搵得幾錢
當時香港媒體收左利益一提陳振聰就標籤人風水佬,咬老軟
激起香港人唔抵得人食遺產發達
無人理案情,個個睇陳振聰一無所有就最開心

華懋唔係有古怪因何當日提出比一律可觀的金額陳振聰和解
因為有錢所以分比人?

其實係咪啫係舊錢滾緊
無人用得
政府回血劍都幾cls
龔家人唔出聲既

成單野諗都諗到
當時有人唔抵得見財化水分要比錢個風水佬於是搵中共幫手
當時中國仲係好撚窮,見親香港堆超級財團就叫契哥
諗住事成後分少少狗餅比中共咪當和左單野

但中國式的winwin係中共win兩次, 結果咪就係成壇野充公
老女人就係一早知班友正on9先係果份野

出聲就用國安搞你，俾着係你你出唔出聲好

唔出聲都可能私下回番幾球野當封口費,幾球野對華懋的價值好少
出聲咪抹窗時墮樓

記得仲有澳門何家

華懋前年已經炒哂龔家人

回血劍

話小甜甜分裂國家

用國安法凍結佢遺產

其實邊個先係受益人？定無人係？

被共產

人地個基金鐘意派俾佐敦地鐵站市民 你地成班奴才又唔滿意
自己就收大大份錢開人地基金刀

推番

甜甜果時點解會贏 就係靠高官介紹中國筆跡專家比佢

共產主義好

港共

共共共共

之前咪有個去法國旅行跌死左

海航集團聯合創始人、董事長王健突然逝世，享年57歲。根據治喪委員會發出的訃告，王健是在法國公務考察時意外跌致重傷，經搶救無效，於當地時間周二（3日）不幸離世。海航集團官網已轉為灰黑色，以示哀悼。

一死啟德幾塊地即刻俾人食左

因為小甜甜呢副身家本身就係靠呃返嚟
唔係終院班化石離地離到去外太空 咁衰偽造文書要坐12碌果個就係當年爭輸身家嘅小甜甜啦

到最後咪又係比左中共

叫建制派捐錢啦，何君堯間屋值成億架喎
叫習主席捐錢啦，佢囡囡係外國留學架喎

林健鋒稱以他認識的龔如心一定會為痛心現時水深火熱的失業市民
死人水都抽
屌佢老母咩

當年不嬲都係咁講下一個到河家

其實我覺得未必真係偽造文件
可能小甜甜真係真心想俾佢都唔定
小甜甜真係好迷條友

支共首先控制間公司

而家食埋啲資產

生人唔搞，搞死人

你班獻世派真係夠毒

一開例，香港準備入共產時代

人都死左 林建鋒話小甜甜俾晒副身家佢都得啦

王德輝兩公婆出名孤寒喎痛心市民

香港有錢佬永遠覺得三反五反係毛澤東時代產物，同宜家嘅共產黨無關，佢哋個豬腦唔會諗正因為有共產黨先會有毛澤東，而且出得一個就自然可以有第二第三個

不嬲都係呢個劇本

只係睇用咩方法囉走啲錢

不如拎左梅姐份遺產先，反正一個老人都洗唔晒

小甜甜份遺囑真架

請黑工起樓，出糧前自己報警拉晒啲黑工

梅媽實同你死過，到時日日睇報紙都會見到梅媽

洗閪 只要空降國安法人員落去
咪又係變國企

法律界一早流傳說風水陳張遺囑係堅嘢㗎啦！
你估班鬼佬律師係流㗎，冇把握會幫你打，唔好瞓晏啲
諗住香港司法獨立㗎嘛！點估到正苦會幫赤共掠水喎！唉！

龔醫生連間屋都俾蟈家收返啦

攪強積金啦

請黑工，出糧就報警拉黑工

工程項目cost control嘅典範

其實點決定炒
我見wiki入面都係龔家人多

唔只
庭內庭外老共set好曬
報紙又寫到風水佬貪心
庭內就講到風水佬係大話精
一早知大哨手上份野係真

吓你仲以為班法官係「離地」而唔係夾埋?

有件咁嘅閪事想知多啲

建議：
香港的超級富豪注意
未死之前要將資產轉到承繼人名下
不要讓資產變成遺產，否則會被霸佔

冇用啦
比共匪睇中, 佢地自然會做到份遺囑出黎
然後班法官又控制埋太容易

咁就難好多，資產轉晒仔女名下，仲點可以再做份遺囑呀？
李嘉誠可能見到華懋單嘢咁離譜，幾年前已經轉晒俾兩個仔

應該係夾硬做尻陳振聰

佢太招搖掛

係啦

聽講一個月餅分16份比工人食

若成功睇下有幾多落新移民同商家度

香港法治一早已經死撚左
招搖都係罪

100 億係分比基層家庭既老闆可以出糧

根本就係
玩到咁大，佢有得分一半和解，都不肯
真簽名，係中共面前都係假

回血

Hong Kong Government 搵老襯

唔駛未必
筆錢根本就係陳振聰

阻頭阻勢咪造鳩你囉
支共就係真理

有幾差？

唔可以赤共知道你有銀，換句話說不能太招搖，炫富必死
范冰冰就係人版，佢衰成日濃妝艷抹，次次出現都華衣美服
好在佢有極高知名度，全世界睇實赤共唔敢謀財害命，否則死咗N世
轉而屈佢搞陰陽合同，其實個個都係陰陽合同㗎啦！點只佢一個吖！

原來係可以咁樣俾人共產

馬雲都咁
香港嗰班以為自己走得甩

咁仆街都做得出

男人拍拖扑野真係要拍片

主要係而家立法會已經冇晒非建制
港共一直都係靠搵d力量不足既泛民擺係到 叫做有個小數反對黨 等建制力量可以集中火力打一邊 而家會內冇晒敵人 受華人血脈中既好鬥特性驅使 佢地就自然會狗咬狗

小甜甜係仆街係事實,樓上屌9小甜甜的野我都同意

但集中睇小甜甜比陳振聰份野的真偽
當陳振聰係偽造文件偷雞,對方話願意輸一半,正常人一定照殺

陳振聰唔接受呢個offer就係因為份野係堅
香港媒體,法院,中共夾埋格硬搶錢

如心都炒人啦 都on9

其實香港好多撚多 多年嚟都未settle嘅trust同foundation， 呢次成功有案例就fat fat啦

同時應該促進成堆爭產家庭和好 共慘黨功得無量

都市傳說話佢一個月餅可以切16份請伙記，真係痛心市民啦

八九十年代香港電影入面啲奸商成日咁做，尤其越遠嘅地盤，越易請II而無人知

其實係

google數都數唔晒
月餅分16
落site專揀lunchtime 廢事要請人
黑工起樓 出糧前拉人
工程拖錢 再簽新約之後先出番上個工程
兩公婆著衫都係平野 鍾意食魚柳包
去club house睇晒啲報紙先走

唔好話市民 自己嘅工人伙記都無痛心啦

佢唔受嘅原因係因為佢堅信筆錢真係佢
但係就係唔知點解最後佢要坐監

建議林健鋒落去問清楚小甜甜

佢自己又捐左幾多錢出黎幫人呀

黨要拎你嘅野，你唔比，違黨旨意，唔槍斃你依法充公非法所得已經偷笑啦
同強盜講道理

共匪真係唔係浪得虛名

屌你 有庫房d錢唔用 就去搞私人財產

睇wiki 陳振聰多次想和解喎，係律政司同對方撐腰
龔家先企硬

大哨手上果份100%係真 如果唔係唔會咁樣上黎打官司

很快就共產

wiki.....
慢慢睇吧

wiki班中國人admin專del香港警暴證據

小甜甜副身家靠呃邊個返嚟？

太陽報咩立場大家知
標題 陳振聰曾拒華懋157億和解

要求會員小真#58852講清楚wiki邊度寫陳振聰多次想和解

佢當年同老爺打官司一直輸，仲爭d坐監
直到上終審法院搵中共插手先贏
傳聞係小甜甜同中共有deal, 所以陳振聰真正對家係中共

好似有套電影係講佢

陳振聰單野應該係對方知正常情況下輸硬開出一半和解offer
陳振聰當然唔願意

輾轉間對方搭到路搵中共吹黑哨
陳振聰心知中共一介入就大家攬炒充公
捉出和解,班對家見有中共照就直去

最後咪現在情況
華懋比共產黨食左,陳振聰遭老屈坐監

係自己樓盤種生基吸住戶運氣

何鴻燊家族定係何東家族？姓HoTung嗰家人

唔知你喺到屌香港人做乜

唔好忘記明日大嶼

以前屌錯風水佬
總之而家秉持政府就係錯，黑警就係錯咁去睇野，就一定冇死錯人

陳振聰又會黐左小甜甜十年
都呃唔到一個簽名，要走去偽造
真係搵鬼信

老女人係咪指小甜甜？

天地有正氣

快D拎出黎啦 你慈善基金黎架麻 成千4億 都係攞黎捐架啦
政府冇錢啦!! 香港人好需要呢筆錢
呢鋪你一定要捐 你say no 就國安法充公 !!

真係好心佢 點解可以咁孤寒 美心月餅嗰陣時都係六$70一盒 一盒四件 一人一件 比人都咁難

唔係話喺個停車場咩 仲有係咩回事 點會咁黑心 仲衰過長實集團

好似話零舍容易漏水

1400億唔係好多啫，俾啦

香港嗰班有錢佬唔係好多係所謂轉數快嘅人 點會咁蠢

威啦，最叻係你

話時話佢而家都仲在人世

華懋疊水D定狗會疊水D

開記者會一個月餅分12塊畀記者

梗係有大食大啦放長雙眼

第二應該係長江

龔如心唔着名牌？

Hotung 家身家比較少 可能已經走咗資

你自己都識講喇
仲要我quote source? 乜料Ching

而家個基金邊個打骰？點解政府話拎就拎？

大股東唔係龔家咪炒得

接近三分一個明日大愚，點會無人吼住

華懋產業全部都係小甜甜同老公一齊打拼返嚟，關佢老爺乜柒事啫！
佢老爺被班唔知咩人唆擺 同小甜甜爭遺產
仲幫佢搵埋律師，出埋律師費，話唔定就係淫賤聯

林健鋒呢排好搶口，一定知自己背景唔好，要交表現

真正回血劍

叫俾人拎番自己份MPF出黎救命用又話唔撚得

唔記得佢定王生
總之就係慳 衫褲改下駁下都唔捨得著件新

當年靠黨搶副身家番黎而家徵用你敢出聲

當年就係政府出手半私有化

出聲就等之後坐監

還神

可能小甜甜官司大逆轉嗰陣已經deal好左錢係要比老共。

當年小甜甜同老爺的爭產官司
話唔定就係佢哋策劃，條老嘢都老到就嚟死
背後若非有人唆擺協助+策劃，條老嘢點會識得爭產

真係共產主義喎 回血

唔係，指李嘉欣

當年已經知中共食硬，同陳生真係衰天真，無錯，遺囑千真萬確咁又點？可以全身而退已經叫贏，仲傻到去打官司輸身家倒貼仲要坐。

魚柳包唔係彤叔定林伯咩?

女人發起老姣上嚟，成副身家畀晒人不出奇。

如果陳振聰張遺囑係假，點敢要晒成間公司，而不接受龔家的條件，拎一大筆錢走就算。

search 壹周刊 豪景花園 就有報導， 啲窿唔指工廠大廈，連住宅嘅公眾地方同停車場都有

你唔出足糧，人地自然交唔足貨，君不見荃灣海之戀爆屎渠咩？豪景花園賣咗廿幾年先賣完都好似係呢類原因

龑如心連坐飛機都係坐經濟客位

又回血

筆迹呢家野根本鳩嗡
咪又係睇法官心情鳩判
支共唔幫你買通組官你點贏